﻿\typeout{Style for Thesis Cover v12.3 <2001/01/15>}

%%%%
%%%% 書式設定
%%%%
% 印字領域
\setlength{\textwidth}{210.0mm}
\setlength{\textheight}{297.0mm}
\setlength{\paperwidth}{210.0mm}
\setlength{\paperheight}{297.0mm}
% 上マージン
\setlength{\topmargin}{-1.0in}
\setlength{\voffset}{0.0mm}
\setlength{\topskip}{0.0mm}
% 左マージン
\setlength{\oddsidemargin}{-1.0in}
\setlength{\evensidemargin}{-1.0in}
% ヘッダ領域
\setlength{\headheight}{0.0mm}
\setlength{\headsep}{0.0mm}
% フッタ領域
\setlength{\footskip}{0.0mm}
% ページ出力
\pagestyle{empty}


%%%%
%%%% Teikei 0.95 (youshi.sty より)
%%%%
\newdimen\X
\newdimen\Y
\newdimen\XM
\newdimen\YM
\newdimen\XA
\newdimen\YA
%
\newdimen\Xa
\newdimen\Xb
\newdimen\Xc
\newdimen\Xd
\newdimen\Xe
\newdimen\Xf
\newdimen\Xg
\newdimen\Xh
\newdimen\XI %これだけ大文字なのは、ギリシャ文字とぶつかるから。
\newdimen\Xj
\newdimen\Xk
\newdimen\Xl
\newdimen\Xll
\newdimen\Xm
\newdimen\Xmm
\newdimen\Xn
\newdimen\Xoo
\newdimen\Xo
\newdimen\Xp
\newdimen\Xq
\newdimen\Xr
\newdimen\Xs
\newdimen\Xt
\newdimen\Xu
%
\newdimen\Ya
\newdimen\Yb
\newdimen\Yc
\newdimen\Yd
\newdimen\Yea
\newdimen\Yeb
\newdimen\Ye
\newdimen\Yf
\newdimen\Yg
\newdimen\Yh
\newdimen\Yi
\newdimen\Yj
\newdimen\Yk
\newdimen\Yl
\newdimen\Ym
\newdimen\Yn
\newdimen\Yo
\newdimen\Yp
\newdimen\Yq
\newdimen\Yqa
\newdimen\Yqb
\newdimen\Yr
\newdimen\Ys
\newdimen\Yt
\newdimen\Yu
\newdimen\Yv
\newdimen\Yw
\newdimen\Yx
\newdimen\Yy
\newdimen\Yz
\newdimen\Yaa


%%%
%%% マクロ定義
%%%
\newbox\dummybox
\newdimen\htbackskip
\newdimen\dpbackskip
\long\def\XY#1#2#3{
  \setbox\dummybox=\vbox{
    \vskip#2
    \vskip\voffset % by masahide@mk.ecei.tohoku.ac.jp
    \hbox to \hsize{%
      \hskip#1
      \hskip\hoffset % by masahide@mk.ecei.tohoku.ac.jp
      \vbox{\advance\hsize by -#1#3}\hfil
    }
  }
  \htbackskip=-\ht\dummybox
  \dpbackskip=-\dp\dummybox
%
  \box\dummybox\nointerlineskip
  \vskip\htbackskip
  \vskip\dpbackskip
%  \box\sepinbox\nointerlineskip
}
%
% 絶対位置　(#1, #2) (#3, #4)で定まるボックスに
% パラグラフとして#5 を入れる．マージン（両側）はXM, YM で決まる．
\long\def\XYBP#1#2#3#4#5{
  \X=#3 \Y=#4 \advance\X by -#1 \advance\Y by -#2
  \XY{#1}{#2}{\PBOX{\X}{\Y}{#5}}
}
\long\def\PBOX#1#2#3{
   \X=#1 \Y=#2 \advance\X by -\XM \XA=\X \advance\X by -\XM
               \advance\Y by -\YM \YA=\Y \advance\Y by -\YM
   \vbox to \YA{\vskip\YM
   \hbox to \XA{\hskip\XM\vbox to \Y{\hsize=\X\linewidth=\X #3\vfil}%
   \hfil}
}}
\newdimen\rulelength
\def\Vrule#1#2#3#4{
   \rulelength=#3
   \advance\rulelength by -#2
   \XY{#1}{#2}{\vrule width#4 height\rulelength depth0pt}
}
\def\Hrule#1#2#3#4{
   \rulelength=#3
   \advance\rulelength by -#1
   \XY{#1}{#2}{\vrule width\rulelength height#4 depth0pt}
}
\def\kinto#1#2{\hbox to #1{\kintokanjiskip#2}}
\def\kintokanjiskip{\kanjiskip=0pt plus 1fil minus 1fil%
\xkanjiskip=\kanjiskip}

%%%
%%%  位置指定
%%%
\def\frameouta{{
    \newcount\年度 \年度=\年 \advance\年度 by -1
    \parindent=0mm
    \frameparama
    \framedisplaya
    %%% 背表紙
    \XYBP{\Xc}{\Yb}{\Xd}{\Yc}{\kinto{11.0mm}{\tate\Large{}平成}}
    \XYBP{\Xc}{\Yc}{\Xd}{\Yd}{\Large{}\centering{\the\年度}}
    \XYBP{\Xc}{\Yd}{\Xd}{\Yeb}{\kinto{11.0mm}{\tate\Large{}年度}}
%     \XYBP{\Xc}{\Yea}{\Xd}{\Ye}{{\Large\論文}}
    \XYBP{\Xc}{\Yea}{\Xd}{\Ye}{\kinto{34.75mm}{\tate\Large{}\論文縦}}
%     \XYBP{\Xc}{\Yf}{\Xd}{\Yg}{\kinto{180.0mm}{\tate\Large\背表紙題目}}
    \XYBP{\Xc}{\Yf}{\Xd}{\Yg}{\kinto{180.0mm}{\tate\背表紙フォント{\背表紙題目}}}
    \XYBP{\Xc}{\Yh}{\Xd}{\Yi}{\kinto{30.0mm}{\tate\Large\氏名}}
    %%% 表紙
    \XYBP{\Xl}{\Yl}{\Xo}{\Ym}{\kinto{40.0mm}{\huge{}平成\the\年度{}年度}}
    \XYBP{\Xk}{\Yn}{\Xp}{\Yo}{\kinto{50.0mm}{\Huge\論文}}
%     \XYBP{\Xf}{\Yp}{\Xt}{\Yqa}{\centering{\huge\表紙題目１}}
%     \XYBP{\Xf}{\Yqa}{\Xt}{\Yqb}{\centering{\huge\表紙題目２}}
%     \XYBP{\Xf}{\Yqb}{\Xt}{\Yq}{\centering{\huge\表紙題目３}}
    \XYBP{\Xf}{\Yp}{\Xt}{\Yqa}{\centering{\表紙フォント{\表紙題目１}}}
    \XYBP{\Xf}{\Yqa}{\Xt}{\Yqb}{\centering{\表紙フォント{\表紙題目２}}}
    \XYBP{\Xf}{\Yqb}{\Xt}{\Yq}{\centering{\表紙フォント{\表紙題目３}}}
    \XYBP{\Xh}{\Yr}{\Xr}{\Ys}{\kinto{100.0mm}{\Large\所属１　\所属２}}
    \XYBP{\Xj}{\Yt}{\Xq}{\Yu}{\centering{\Large\所属３}}
    \if卒業研究論文
      \if学籍番号表示
%%        \XYBP{\Xg}{\Yw}{\XI}{\Yx}{\kinto{20.0mm}{\large{}学籍番号:}}
%%        \XYBP{\XI}{\Yv}{\Xm}{\Yx}{\hfil\raisebox{-2zh}[0pt]{\LARGE\学籍番号}}
        \XYBP{55mm}{\Yv}{85mm}{\Yx}{\hfil\raisebox{-2zh}[0pt]{\LARGE\学籍番号}}
%%        \XYBP{\Xn}{\Yw}{\Xo}{\Yx}{\large{}氏名:}
%%        \XYBP{\Xoo}{\Yv}{\Xs}{\Yx}{
%%          \raisebox{-2zh}[0pt]{\kinto{37.5mm}{\LARGE{}\氏名}}}
        \XYBP{95mm}{\Yv}{135mm}{\Yx}{
          \raisebox{-2zh}[0pt]{\kinto{40.0mm}{\LARGE{}\氏名}}}
      \else
%        \XYBP{\Xk}{\Yw}{\Xmm}{\Yx}{\large{}氏名:}
        \XYBP{\Xl}{\Yv}{\Xo}{\Yx}{
          \raisebox{-2zh}[0pt]{\kinto{40.0mm}{\LARGE{}\氏名}}}
      \fi
    \else
%      \XYBP{\Xk}{\Yw}{\Xmm}{\Yx}{\large{}氏名:}
      \XYBP{\Xl}{\Yv}{\Xo}{\Yx}{
        \raisebox{-2zh}[0pt]{\kinto{40.0mm}{\LARGE{}\氏名}}}
    \fi
    \XYBP{\Xj}{\Yy}{\Xq}{\Yz}{
      \centering{\Large{}平成\the\年{}年\the\月{}月\the\日{}日 提出}}
    }}

%%% 枠
\def\framedisplaya{
%%% 背表紙
  \Vrule{\Xb}{\Ya}{\Yj}{0.1pt}
  \Vrule{\Xe}{\Ya}{\Yj}{0.1pt}
%%% 表紙
%   \Hrule{\Xe}{\Yk}{\Xu}{0.1pt}
  \Hrule{\Xe}{\Yz}{\Xu}{0.1pt}
%   \Vrule{\Xe}{\Yk}{\Yz}{0.1pt}
  \Vrule{\Xu}{\Yk}{\Yz}{0.1pt}
  \if卒業研究論文
    \if学籍番号表示
%%      \Hrule{\Xg}{\Yx}{\Xm}{0.1pt}  % 学籍番号
%%      \Hrule{\Xn}{\Yx}{\Xs}{0.1pt}  % 氏名
    \else
%      \Hrule{\Xk}{\Yx}{\Xp}{0.1pt}  % 氏名
    \fi
  \fi
}

%%%
%%% 位置指定
%%%
\def\frameparama{
% 背表紙横方向
  \Xa =  0.00mm
  \Xb = 10.00mm
  \Xc = 13.45mm
  \Xd = 19.05mm
  \Xe = 22.50mm
% 表紙横方向
  \Xf = 32.50mm
  \Xg = 42.50mm
  \Xh = 47.50mm
  \XI = 62.50mm
%  \Xj = 67.50mm
  \Xj = 65.50mm
  \Xk = 72.50mm
  \Xl = 77.50mm
  \Xll= 84.50mm
  \Xmm= 87.50mm
  \Xm = 92.50mm
  \Xn =102.50mm
  \Xoo=114.50mm
  \Xo =117.50mm
  \Xp =122.50mm
%   \Xq =127.50mm
  \Xq =129.50mm
  \Xr =147.50mm
  \Xs =152.50mm
  \Xt =162.50mm
  \Xu =172.50mm
% 背表紙縦方向
  \Ya =  0.00mm
  \Yb = 10.00mm
  \Yc = 21.00mm
  \Yd = 25.00mm
  \Yea= 35.50mm
  \Yeb= 36.00mm
  \Ye = 70.25mm
  \Yf = 72.00mm
  \Yg =252.00mm
  \Yh =255.00mm
  \Yi =285.00mm
  \Yj =297.00mm
% 表紙縦方向
  \Yk =  0.00mm
  \Yl = 20.00mm
  \Ym = 30.00mm
  \Yn = 35.00mm
  \Yo = 45.00mm
  \Yp = 65.00mm
  \Yqa= 73.50mm
  \Yqb= 82.00mm
  \Yq = 90.50mm
  \Yr =140.00mm
  \Ys =147.00mm
  \Yt =150.00mm
  \Yu =157.00mm
  \Yv =168.00mm
  \Yw =172.00mm
  \Yx =177.00mm
  \Yy =183.00mm
  \Yz =195.00mm
  \Yaa=210.00mm
}


%%%%
%%%% 各種定義
%%%%
\newif\if卒業研究論文\卒業研究論文false
\def\卒業研究論文{\卒業研究論文true}
\newif\if修士論文\修士論文false
\def\修士論文{\修士論文true}
\newif\if学籍番号表示\学籍番号表示true
\def\学籍番号表示なし{\学籍番号表示false}


\def\論文{
  \if卒業研究論文
    卒業研究論文
  \else
    \if修士論文
      修士論文
    \else
      論文指定なし
    \fi
  \fi
  }
\def\論文縦{
  \if卒業研究論文
    卒業研究論文
  \else
    \if修士論文
      修士論文　　
    \else
      論文指定なし
    \fi
  \fi
  }
\def\所属１{
  \if卒業研究論文
    岡山県立大学
  \else
    \if修士論文
      岡山県立大学大学院
    \else
      岡山県立大学／大学院
    \fi
  \fi
  }
\def\所属２{
  \if卒業研究論文
    情報工学部
  \else
    \if修士論文
      情報系工学研究科
    \else
      学部／研究科不明
    \fi
  \fi
  }
\def\所属３{
  \if卒業研究論文
    情報システム工学科
  \else
    \if修士論文
      システム工学専攻
    \else
      学科／専攻不明
    \fi
  \fi
  }

\def\氏名{名前なし}
\def\学籍番号{2100000}
\def\背表紙フォント{\Large\textbf}
\def\背表紙題目{\表紙題目１\表紙題目２\表紙題目３}
\def\表紙フォント{\huge\textbf}
\def\表紙題目１{表紙題目(１行目)}
\def\表紙題目２{表紙題目(２行目)}
\def\表紙題目３{表紙題目(３行目)}
\newcount\年 \年=99
\newcount\月 \月=99
\newcount\日 \日=99
